回顧2018年十大連登USER關鍵詞，有咩提議？

棋靈王 - 鮑姐
印度仔 - 百里香

仲有冇其他？

我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦

做乜鳩

肥絲-左右左右

1 谷蛇

gay

求seed 六道仙人

俾提議你囉

2cm黑鬼 - ruby tuesday

Ching識波 - 劉威煌

Royal級，想我嬲？

屈機男12m樓契

連登仔：女人=雞

馬丁露乜鳩 - 書識達

南亞仔 - 犯罪

儲錢要供824

Skr

圖or老母
hello 冇圖

N賓 - 放針

冇列出對應user, 0分